聽完bp之後覺得izone首新歌都唔差

我究竟聽到啲咩？
點解要4個度新舞？
點解會有幾千萬views?
YG幾時執？

自問其實都唔係有音樂造詣
但係bp首歌真係頂唔順kill this love嘅同時係kill埋對bp僅有嘅好感